{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포트로페아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しができません。 ペンションによってペットが入室可能な場合もありますが、ペット同伴時に入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に合わせて決定されます。 入室と退室時間を遵守していただかないと、次のご利用のお客様のために良いです。 客室や周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、もしそのような事故が発生した場合、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約された方には様々な特典が提供されます。 バーベキュー施設は個別に利用でき、基本的に4名基準で料金が策定されます。 無線インターネットおよびオルレTVは全客室でご利用いただけます。 売店施設は案内室に備えられています。 駐車は可能で、ペンションは海水浴場の近くにあります。 干潟体験場ではホミ、スコップ、長靴、樽などを無料でレンタルでき、夢山浦海水浴場は徒歩1分の距離にあり、夢山浦港は車で3分の距離に位置しています。 ペンションの前にはキャンプ場もあり、ペンションで楽しむのに最適です。 周辺の観光地としては、夢山浦海水浴場、夢山浦港、パームカミレハーブ農園、青浦台海水浴場、ジュラシック博物館、泰安光祭りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットが入室可能な場合もありますが、ペット同伴時に入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に合わせて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただかないと、次のご利用のお客様のために良いです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、もしそのような事故が発生した場合、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションは海水浴場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、夢山浦海水浴場、夢山浦港、パームカミレハーブ農園、青浦台海水浴場、ジュラシック博物館、泰安光祭りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 492
    }
}